唔講政治 林鄭今次防疫算唔算做得幾好

可以話係防疫專家 外國失曬控 林鄭都有方法減到最低 真係服左佢 唔好再話靠香港人自己 班撚樣周圍走 無性 靠曬林鄭

食屎啦屌你

唔好盲反 佢今次算做得好好

勿推勿回, BLOCK 得

你點睇班黃絲周圍走

無所謂你損失

拉

應唔應該私了林鄭

就唔講政治
唔好

係香港人自救，自身防疫做得好，口罩消毒用品都要市民自己搶

係香港市民做得好
靠佢
成個香港，包撚括林鄭都中撚埋支那肺炎

原因 香港國際大都會 大把外國人 但都可以控制到咁 真係算唔錯 相反你睇日本

評論特首唔講政治

叻

收皮啦 香港人炒口罩 賣假口罩假消毒品就叻 一係就十幾條友去玩

防疫專家
請佢去歐洲救世啦

原諒咗佢

唔好盲撐 五毛麻煩瓹翻入淋病個西窿

請善用不推文回復

咁佢d 口罩出現未？

如果一開波學個柒婆唔戴口罩，滅咗港啦

香港人以家夠口罩

👍👍👍👍

source：突發 達哥allback現身！！

講得岩，拉

發覺最近d 5毛高級左

P牌都甩埋

定係買account ?

用下腦諗下，仆街既係政府同炒家，好多有心嘅香港巿民互相幫助，捐罩比醫護同老人。政府有冇做野禁炒口罩？冇呀on9仔

波台狗

買唔到口罩，價錢都唔管制下、csi口罩數目不明、流出市面私賣又唔回應、唔封關、踢一踢先郁一郁出咗事先封卡啦ok美容院、又唔敢郁黑社會麻雀館、政策模糊混亂。

最叻咪寫抗疫小報告流出咗俾人做茶餘飯後談資

今次防疫 關佢撚事

啲CSI口罩係邊？
邊個話戴咗口罩都要除？
邊個話封關係歧視？

講埋政治，佢都係為香港好

想問佢做左d 咩控制?
對比起爆得好勁既外國有邊一招對比起黎辣d

限聚令算好做手啦
抗疫基金都出左兩次，好多老細打工仔都讚好

香港人去玩 去打波唱k就叻

佢地無睇新聞盲反

唔講政治嘅話，柒婆嘅防疫工作一定係零分

講政治嘅話，佢識得趁疫病攬權，用獨裁者嘅標準嚟講，算做得唔錯

起底加block

原諒佢？

呢兩日人山人海wor,反而social distancing方面，外國人意識比較強

我對佢話戴口罩都要除番落黎都仲係好記得

其實除左香港人醒水防疫做得足外
解釋唔到推行既措施比外國弱
點樣導至人口密度高既香港感染率比外國低

至於講到對經濟支援 我只會覺得係應份
呢d 時間如果政府都係乜都無做先出奇

限聚令親口認都係無乜科學跟據

見到至少兩個打手唱好佢

學下澳門政府限購口罩
全民都唔洗捱炒價啦

唔係佢做得好
係班香港人有過非典型肺炎經驗 今次識自救咋

限聚令，封大部分關，強制檢疫，算唔錯啦

雖然好憎777 但今次佢真係做得幾好 每日得返10幾單

香港市民做得好? 出面人山人海WO

無嬲過

你算幾理性 香港有多d呢d先可以光復香港

講真班人仲屌佢禁酒 外國禁 人地都無咁多聲氣啦 成班盲反撚

兒登仔只會想聽到自己鍾意聽嘅嘢 巴打慳返啖氣佢地永遠覺得自己係大多數

唔好，佢做乜都慢幾拍，又唧牙膏咁，提出嘅措施唔係唔中，就係有灰色地帶俾人玩爆

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

我深黃 但我好理性

代表香港人中意玩野？ 灰咩色地帶

佢最成功嘅地方,
就係令全香港人知佢信唔過

稔嘢唔稔多幾步，唔夠全面就話人鍾意玩嘢

有人話立法會唔好講政治，一樣。
網軍服係咁上下

佢做咗啲咩

完全係等到就嚟失控先至攞彩做門面功夫
拉

林鄭月娥處理武肺應記一功

控你老母 唔一早封關

媽媽

好你老母，一早封關洗撚連步都唔敢跑波都無撚得踢？

林奠係幫咗香港人買口罩？
定幫咗你啲乜？

？

點好法？
有人中紹先做野
一早封關唔會搞到經濟淪陷

大家唔撚好理佢啦 樓主5毛ON9仔黎 已FC

比理由說服我 令我覺得佢做得好

我好中立

邊撚到有做過 blocked

blocked

政府民望今次靠疫情反cup
識玩到

Blocked

無所謂

你講下佢今次喺防疫方面做咗啲乜好事啦，我真係諗唔到

冇所謂 你損失

日本意識咁好都爆 係人都知林太做得好

係

好佢老母 全部係醫護人員做番嚟 香港人團結

團結去唱k？

但係外國爆得仲勁
外國爆得勁D 咁D.招當然辣D

其實拎外國黎比就最好
有咩野外國有做 林鄭冇做既

關又唔封，啲措施遲撚過隻龜先上，隔離措施嘅話禮賓府隔離間港中醫院唔用，係偏要用火炭嗰咋地方，而且口罩又係，隔離澳門有張身份證就可以向政府買口罩，香港就排撚曬長龍咁仲要勁撚貴先買到盒質素唔知啱唔啱嘅口罩，市民排口罩嗰時香港政府做乜撚？嘆冷氣睇我哋排口罩囉，個14日強制檢疫又係得啖笑，政府聯絡電話居然可以整唔撚見？屌你老母攞咗部電話去打飛機？送咗人去隔離酒店酒店啲員工居然唔會知佢哋係隔離對象？隔離措施全世界係真係得林鄭政府會搞到咁柒。

香港爆唔起係真係因為大部分民眾有經驗，識得做好防疫措施，口罩又買定，唔至於冇口罩，又有醫護人員喺前面不停奮鬥，至於打邊爐唱k嗰咋，你唔係覺得佢哋可以代表大部分香港人嘅抗疫表現呀嘛

喺害香港方面佢做得好出色

戴左口罩都要除返

你話做得幾好

唔講政治, 今時今日仲撐林鄭既算唔算唾涎林鄭美色?

波台狗以為自己玩膠好好笑 做埋免費五毛都唔知

你甩p未

P牌仔？

五毛我屌你老母

佢之前連公務員冇病唔戴得口罩，戴咗都要除落嚟都講得出，你仲好意思話佢做得好

成班盲反撚

柒婆成功證明咗 "防疫成功靠人民自發"，佢證明咗無論政府幾廢，單憑人民自己都有效制止社區爆發。

你又四萬一個月？

我無錢收 我黃絲黎

一齊出去行山，放假去離島迫滿哂人，香港人真係會自救自身防疫都做得好好